香港青年人落得狗都不如嘅景況，根本華夏垃圾係一大元兇手尤其是儒家

香港要重建未來必需毁滅所謂華夏文明，尤其是愚家思想